{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 밤부스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、当該ペンションでの入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 入室と退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任として損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 一軒家ペンションの客室は無料映画視聴が可能で、屋外テラスがあり、禁煙です。 客室にはエアメニティと空気清浄機、スタイラーとプールビラが提供され、プールと温水バーベキュー場があります。 バーベキュー料金は30,000ウォンで、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによって入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任として損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についてはどうですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアメニティと空気清浄機、スタイラーとプールビラが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 511
    }
}